政事台?

想為香港出分力，加入熱血公民好唔好？

連登仔點睇 仇思達 ？ 真事其事 定還是 私怨上腦 的一件垃圾？

大陸教師開分身問人有冇同佢做愛

雨革一完就即刻去大陸做四年野

兩條友嘈交洗版

香港其實好多間碟

關蛇件傻鳩幾時帶大家光復東涌？

五毛關同佢班打手叫人含撚投奶共派，選左奶共鼎出黎代表東涌。

五毛關隱瞞係支那教書4年，被同事踢爆先肯承認係支那教師。

五毛關隱瞞係支那教書4年，一直迴避支那教師身分直到我出左呢個post迫五毛關今日親自同佢班打手回應了。

其實要幾無恥先可以做支那教師五毛關愛座打手啦？

五毛關平時就扮港毒，但就隱瞞係支那教書4年，身無屎點解要隱瞞？

救救我的朋友！🙏🏻🙏🏻🙏🏻

自己去大陸就理由多多，人地移民西方就失敗主義

有乜辦法叫d蝗唔好去東涌，叫佢地死番去上水啦屌，上水先係蝗地盤呀。

不停幾條白痴嗌交推post

第二天，依然不見大陸教師全力指責保皇狗

第二天就快完了,大陸教師依然放生保皇狗

雨革灰心走去大陸就大條道理 人地移民就係五毛

雨革灰心走去大陸就大條道理 人地移民就係五毛

重複日日時事台洗版係咪應該警告吓(兩邊都係）
再繼續就bam?

睇見五毛關愛座隱瞞支那教師身分被踢爆，佢班打手死撐五毛關，我真係笑撚左出黎。

雨革後灰心，所以去大陸做野？乜撚野logic來